港男娶索爆台妹 All-in「千萬」只因...

毒果又嚟吹奏台灣

between，台灣最美的風景是人

個台灣女最好既係有笑容

台灣女仔普遍性格係圓滑d
唔會下下起鋼
以前無接觸過以為吹水，之前識過真係覺得台妹性格係好過香港女仔既
但始終唔係性格好就大曬既，有feel 先最緊要

係靚既

結左婚咪知囉,
支那妹好過港女

但係台仔我識果d 都比香港男仔好
講野好笑又細心
可能香港男仔都要檢討下自己先得
特別係掛住上高登又唔識講野果d

條女加埋個紋身，感覺似夜浦人士搵港男埋單

條女正到

衰on9, 你講既好處係因為做兵做慣

其實兩種都係差, 差既point唔同

台灣人無惡不作丫嘛, 美到喊

台灣最美的是淫

新北桃園最美

條仔把賴屎聲聽到好辛苦

男既都係啦
台灣鄉下國家 唔夠香港國際化
鄉下地方d人既性格梗係圖滑d
生活質素又低d

第1張相笑得勁靚

31 歲個樣咁老
俾條女吸乾咗

有陣妖除 唔屌

最衰香港人聽親結左婚果D
都係果D廢物係香港搵唔到女人, 搵D 大陸郷下妹結婚既case呢

港女都唔係得公屋妹, MK妹, 圍頭妹,呢幾款啦

但台妹咪又係貪錢 又蠢 又淫
又有幾多台妹肯同你一齊捱